有好多仆街叫人留喺機場 唔好回嗰d post

快D散

push

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

走 be water

HK airline counter已山

快啲散，唔會比香港人傷心落去

聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

冇機冇旅客，冇宣傳！！冇用架！！！！！！有飛機再戰！

landing 客經T2走